美國被提名的教育部長唔敢答人妖參加女田徑項目時會否造成不公平

跑就一齊跑
獎就分男女人妖計

點解唔人妖自己一組 ?

點答都死

男人identify as woman就可以去破女子運動記錄
女拳 vs LGBT

誇性別議題已經開始𤓓𤓓地 , 連參議員都唔敢再撐

美國田徑之前已經有兩個跨性別參賽
破晒女子組別啲學界紀錄

兩類人都係垃圾左膠

鬼打鬼最好

學界比賽會直接影響升學留位 , 獎學金 , 宿舍等 , 根本係一個經濟圈 , 立法之後就係人妖天下

性別中立要正確

取消以性別分組比賽先係公平

仲係黑人

男人打完雌激素都keep到大部分體能，將跨女同正常女擺埋一齊比賽真係戇撚柒鳩

拳賽就好睇了

出現過啦
跨性別打撚爆咗兩條女個頭

有一百種性別就有一百種奧運
攻擊直接機奧運

set多一個叫做已轉性旣運動會俾佢地。
男轉女一個賽事，女轉男又一個賽事

依家人妖係咪可以唔洗做手術？
如果我自我覺得係黑人人妖，係咪可以gpa 0入mit哈佛

你歧視

咁呢d係要求你有好好演技

因為就算你心理點樣認同都好，生理係咁就係咁，根本無得改變，唔係樣樣野話係人權自由就亂黎

咁證明跨性別女勁過原生女
有咩好怨？

正
大愛丫拿
陸續有黎

整上唔整下都有添

跨乜撚嘢性別，你啲太監根本就係男性體格

天生男性運動係勁d

你憑乜定義邊個係女人？

跨性別女人先係真女人

已經有，條女比人㩒住打

影響到原生女就唔得？？
點解跨女要讓有子宮嘅人？？

個教育部長應該咁答啦

south park 又中

講咁多嘢其他咪因為損害咗子宮人嘅利益
跨性別影響男人又唔見你哋出聲

終於有個正常人出聲質問, 冇見好耐

咁就會俾女權屌

女權壓迫完男人仲想壓迫跨性別女人

撐人妖=女權屌
唔撐人妖=俾人妖左膠屌
好睇

想睇片

又或者講分男女組別比賽本身就係on9

而家等班誇性別追住女權黎咬先正

而家係子宮人迫害跨性別呀

唔應該分男女

let them fight

你地男人要求女人扑嘢就話要讓女人
跨性別唔需要女人都要讓利？同搶劫冇分別

人地身份認同係女，你叫佢跨性別女算唔算歧視

只係區分返有冇子宮

睇過有個女運動員曾經比人驗出(好似)黃同素過高，以為係食藥增加肌肉，點知原來係內分泌有問題
結果被判要食藥降低分泌先可以參賽，否則要參加男子組

仲未有人貼果4隻支那人妖

遲早運動比賽唔再分男女

諗起之前有人講

我係跨性別人士同時我有易服癖，所以著男裝，同時係les，所以鍾意女人

咁就可以一個普通男人咁但係去女廁同攞盡光環

開多個人妖組別囉，好似殘奧咁，叫妖奧啦

有冇片

等班左膠自食其果啦
搬龍門自助餐先係真正唔平等

連登仔識閪咩？笑完人自己都唔識答啦

點答都死
得罪班左膠就會好似羅琳咁俾人屌到仆街

左膠：你係咪歧視
係咪想分化兩性
宜家係咪好似黑人奴隸時代咁 白人黑人各一個飲水機

繼續左落去啦

屌，分咩男女丫，全部參加同一個賽事喇，男女平等

頭五百男單都打殘細威

點解唔安排豹同猩猩挑戰人類記錄？係咪歧視

gender vs sex
如果運動係分sex，咁transgender 就唔應該去第二個組別
華盛頓林肯都不能用 舊金山反種族歧視44校改名

#131 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假膠味濃

唔好煩，整個transgender 嘅俾佢地圍喂威啦！

班左膠玩嘢
我地右翼就同你玩大佢

呢個真係

咁證明跨性別女勁過原生女
要政治正確 係證明女人勁過女人

直接改曬啲男子100米同女子100米做 人類100米賽跑咪得lor
如果遲啲班左膠又話咁對啲動物唔公平
咁直接改曬做生物100米賽跑
睇住啲 馬 人 狗 果啲係個跑道上面跑應該都幾好睇

到時大部份獎都男人拎哂
啲女人又要嘈

呢個人
天生女人 只係天生
跨性別 自己選擇先係真女人

人妖, 佢天生就唔係女,
點解係要有班人逼人當佢係女

我舉腳贊成佢地一齊比賽
到時女人女權自相殘殺
一定好好睇

分開？即係歧視啦

最緊要來來去去都係講緊性別認同
舔晒啲福利資助之後就瞓醒發現自己原來是個boy

幾好玩

so what is the problem?

教育部長：你放過我啦,我都係想呃返一官半職

Strong Woman

呢個冇得駁

左膠話兩性潛能係一樣
根本所有田徑賽都要取消性別分組

忽發奇想，人妖打女子拳擊會點？

戀童登一招就將全世界運動經濟圈拉落水 個水花入面仲要明藏海嘯
究竟佢行緊啲咩高招 有冇戰鬥直升機可以解答到我嘅困惑

屌你老母最憎死人，收皮啦

性別又可以self identify
如果我自認做黑人係咪Burn Loot Murder都得

女性講強大同超越講咗成百幾年，今日終於出現更強大女性又唔接受

男人可以可以大模施樣咁入女廁

我出世係男人
但係我性別認同係女人
而同時我係同性戀，中意女人
我有易服癖，中意著男人衫

所以我咩都無做就加左3 個buff

香港班「高學歷」國際戰線出左聲未？企邊邊先岩？

邵嵐/敖狗/王偉雄/莫哲暐班人去撚哂邊？

完勝

開個人妖組咪得囉

好多運動分男女子組已經好唔公平
要跑要爭獎應該男女一齊跑

好想睇吓

琴晚緬甸軍佬想屠城
莫狗 = 今晚祝賀大河劇 <晴天を衝け> 開播

咪所有比賽變返男女一齊

跟住咪又會生個女子組出嚟

使撚演技
我講純正廣東話英文都唔撚識多隻
但我自覺係黑鬼transgender 一樣得
反正你唔收我我就向傳媒大肆炒作你歧視

+1

Seed ths

正常要有醫生診斷，證明真係有性別障礙

有冇片?

係

如果慢慢互射但係堅持自己唔係gay得唔得

入大學就種族優先 而家玩運動就要無分性別真正平等

South park

south park行得好前

唔好，女轉男唔會夠揪，但男轉女個體格應該贏到開巷

到時等睇女拳Vs 跨性別鬼打鬼

不用，心理上女性已經可以

女變男同男變女一組？

女人拎唔到獎係因為唔夠努力，兩性先天條件一樣

你咁即係標籤人妖

有啲左膠真係咁諗你跑輸比變性人只係因為你訓練得唔夠勤力 但又唔見佢地夠薑咁同黑人講佢地唔夠分入大學 只係因為佢地唔夠勤力溫書

問支那

女權同trans 成日狗咬狗骨
JK Rowling 寸鳩'People who menstruates' 呢個term 都俾人話transphobic TURF
(「有月經嘅人」係女人係歧視trans 因為trans 係唔會黎M 嘅女人)

體育界男人一統天下嘅時代來臨

女人邊有得鬥

叫啲變性人去參加網球女單

長期世界第一 完全冇得鬥

得新聞冇片

左膠：關我閪事咩又唔係我個女參賽

其實好事

玩爛佢先會有反彈

中国隊一早已係咁啦

呢單野左膠連講就兇狠，做就碌撚既機會都冇

而家變左跨性別VS女權，撐任何一面都冇左光環，點會出聲

重量級拳王有冇女仔組

今朝google左陣 好似即刻扮輸左 出道八年第一敗

女子組

推

係
扮到好假

整多啲呢啲嘢搞撚死班左膠 好事

中一拳直接ko

隔離post好快會有左仔出嚟辯護

左仔必須死

咁如果拎曬獎學金 畢業之後變返男人得唔得

從此運動會只有男同有鳩絲

點拆都得罪是但一邊

醫生唔承認咪公審埋個醫生
真係幾無敵

仆街啦你你估我有J有肌我想架 你要包容我

跟返邏輯
跑輸比變性人可能係社會性問題 因為男性欺壓左女性五千年 令佢哋無機會學習同訓練
解決方案係 應該要確保冠亞季軍至少有一個原生女人

有人同d女人講
MMA呢個運動係女人都可以打贏男人

完全同意，任何學術運動都唔應該限性別

[女權]應唔應該取消合併派位

拜登奪權後，簽署了一項自認為是「反歧視」的行政命令，除了男女同廁外，其中包括必須接受「跨性別人士」參加女性運動會。被女權分子批評：「女子體育運動的悲傷之日；由於新的拜登行政命令，女性必須冒著受傷和失去頭銜的危險，與生物男性競爭。別告訴我這是『支持女性』。」
於是最近一宗爭議賽事再次被挖出來。有一名叫Fallon的男子以「跨性別」身份參加女子MMA，結果以生理優勢把兩個女人選手壓着打，兩人頭骨都被打爆。
MMA這種運動是把肌肉爆發力練起來後減重脫水，由於過磅是比賽前一天，所以比賽當天會多個5到8公斤，比賽時用往上一個量級的力量跟速度打對手是常態。男人打男人就已經夠猛了，打在女人身上根本難以招架。
結果這比賽很理所當然被各方批評，當時許多人批評比賽不公平，只有跨性別陣營一方稱讚是英雄。
現在有曾支持拜登的左翼女權分子用這事例指責拜登「抹煞女性」、強加「新的玻璃天花板」，網上亦出現 #BidenErasedWomen 標籤。
然而諷剌的是，左翼女權分子視為魔王的川普政府卻反對將跨性別女運動員納入女子體育項目，並威脅若不從將收回經費；2020年3月，愛達荷州成為全美第一個禁止自認為女性的跨性別學生，參加公立學校女子隊比賽。有不少人恥笑女權分子，指這是她們投票選拜登出來的惡果，現在被背刺是自找的。

女人先定條件唔夠男人嚟
但係有D項目真係女子組都好好睇，有D仲好睇過男人

例如排球 體操
羽毛球 攀登都唔錯

岩架啦，左膠係要食下回力鏢
最怕係中毒太深，食完都唔醒

根本就唔make sense
撐嘅都係冇腦

一係就所有關於男女嘅野取消哂囉

搵到條唔同圖嘅

三性別同賽，結果咪又係女權自己 蝕底

女權而家比班閹人或自稱女人嘅人妖收哂皮啦

好睇一回事，夠唔夠打又係另一回事
好似排球咁，女人同有鳩絲打，一定球球比有鳩絲dup釘收工

其實冇問題

公開試都係男女一齊計分

抵死 班左膠真係冇腦到火燒身先識喊

睇返原來己經係13年嘅事
當時都好多討論

咁 LGBT 咪又係 condom ？

唔分組咪男人玩曬
Q School都無唔比女人玩
啲女咪又係頭一兩圈就收皮

呃醫生紙

只能夠話侵成為最大贏緊
唔洗再理班傻尻 嘆下世界打下golf

唔一定係用性別分
可以好多種分法

例如打拳分磅數
足聯分甲乙丙組

邊有得打啊

一損害到自己利益
就個個都醒
幾左既人都係自私自利

變撚咗做馬戲團

係相同強度訓練下
同一磅數嘅男人點都係多肌肉過女人
團隊運動就係將男女基礎體能差距再放大N倍
基本上點分男人都係玩曬

足聯有分男女

咩叫男人玩哂？
連登仔都係男， 係咪連登仔玩哂先

競技比賽拎黎分高低喎

真心想入場睇

你無聽過美國要平權，將女性，同有色人種既入學分拉低，比佢哋易入。

例如一般入學就90分，個別人士入學就可以7-80分

連登仔vs連登絲想睇

不如玩殘奧

講緊職業運動員

如果有人撚呢個議題撚到盡，最後一定係男女共用廁所同更衣室
男女一齊打足球、游水、田徑
邊個出黎屌邊個就係千古罪人
女權撚玩唔玩得起？

其他人就係唔夠職業運動員勁先唔係職業運動員， 咁係咪歧視

又話男女平等， 但自己弱就話男女有分別， 個龍門搬得好核突

咪傻
嗰時又會話對女唔公平
係剝削

女權撚係lgbt面前已經變成自私一群喇

根本左膠就係反科學

LBGT，變性既就應該去番變性既性別
女權唔係想歧視transgender下？

搬乜柒龍門講緊同樣係職業運動員
男都係壓倒性勁過女
唔分組嘅結果咪就係男人玩曬囉
你就無啦啦spin去連登仔點點點做乜柒

以香港嘅情況，張醫生紙幾乎係人都攞到但真係要做手術的話，香港就真係等得耐嘅
（頭盔：都係聽人講）

體育比賽分男女係基於先天既 biological difference, 而唔係 gender identity
正如拳賽按重量分級，你本身重80kg 就唔可以 "identify yourself as 40 kg" 去用呢個 "重量認同" 參加輕量級

變性女都係真女
你係咪歧視

0負皮

可以只整胸架嘛

食住花生睇呢個世界點亂

點解要區分 你歧視？

咁樣似歧視多過平權
因為你係女人 or 係有色人種 所以入學分低正常人10-20分就入得

男女同廁已經 order 左，而家啲 state 反對緊

以後奧運唔再分男女組別，只可以分有尻組，有閪組 和無尻無閪組

其實唔一定要做手術, 食賀爾蒙藥的過程已經可以話係trans緊, 當然就算食食下停左都已經會對身體有d影響, 但基本上真係可以當冇事發生過

支持transgender自己選擇同男人定女人比賽

SJWs and Antifa rioters: south park is transphobic

點解要扮輸?

我都覺女子排球同體操係好睇o的

不過唔知點解
日本動漫講排球同體操o既題材
都只講男子
(排球少年, 我要高飛)

咁班友當初原意
係為o左踢走侵侵嘛
唔駛理make唔make sense, 只要反到侵就得

因為係比女觀眾睇
就好似target 毒撚既動畫就多會係陰盛陽衰

真係好想知班美國左膠中回力鏢之後會點
奶共敗登都敢投，而家咪好似CA咁囉

咁照番女權份子嘅講法，女同男一樣咁勁，女會輸咁只係啲女唔夠啲男咁努力訓練

定係你想講女係弱過男？咁你就係沙文豬

暢快

NFL美式足球最公平
容許女性球員一齊比賽

求仁得仁

女權撚弱智第一日嘅事？
日本女足國腳俾男高中生校隊大炒12:0
唔通國家隊球員操得少過高中生？

咁撚on9?

亞洲人種入哈佛要高分過黑鬼好多
根本係另類歧視
但左膠當做「幫助弱勢」

運動係physical 既比賽
當然用physical 既性別劃分啦

留意返係男高中生
姐係仲未發育完
再上去係大學水平炒高中生
j league炒普通大學隊
歐洲主流聯賽炒 j league
中間隔幾多層先上到黃巴拜個水平

你睇幾場男子排球就知點解女子排球多啲人睇
啲波又重又快 來回球相比女子排球少好多
加上... 係人都鐘意睇女架啦 條排球小短褲
啲女個PAT又挺

之前聽過有白人考大學要千方百計話自己祖上有 拉丁血統
咁樣實際計分個陣會比純白人加分

女排速度比較慢 , 猜波時間比較長 , 一般觀眾容易吸收比賽過程 , 男排就轟轟聲 , 開波兩三個傳接就完左一分

係
冇咩好怨

到時體育界就係男同跨性別女嘅世界
女完全out哂

左膠會唔會同女權開戰 好期待

比賽就係唔公平，
參賽者人人都有個獎拎，
咁就公平
鬥公平鬥到最後都onL9

咁佢天生體能好d咪玩晒 有咩錯
又唔見音樂畫畫要分男女?

呢集好撚好笑，pc principal 都唔夠班trans膠玩

真希望美國D誇性別呀, LGBT再攪得世界亂D, 最好你地提倡人獸平等, 日日比狗屌

驚死自己得progressive 畀人排斥
到最後臨尾先至開竅根本冇人在乎虛無主義嘅身份政治

或者生小朋友出嚟未到青春期就已經畀人屌爆個

改成有無陰道同陰莖而唔係分男女囉

定義性徵都係歧視黎架

點會，唔通有腳同無腳又要一齊咩，用有無指定器官而非性別去分組

以後唔分咪得

腳唔係「性徵」啊盲毛

拜登真係冇令我失望

你可以當佢唔係性徵
簡單一句就係廢除性徵作為性別分別
明未
就係女人可以有陰莖，不過比賽就麻煩去陰莖組

點解要分組呀，你係咪唔支持平等呀？
點解要分有撚冇撚呀？你係咪覺得冇撚係廢有撚呀？你呢啲咪歧視囉

係，無腳唔去得短跑真係好歧視

而家班左膠就係戇鳩到如果覺得自己係殘廢
佢都可以選擇去殘奧

所以咪男女有別分組囉,傻閪

左膠又贏

好想知左膠會撐邊邊

唔知家下講緊咩事就唔好出黎柒啦

Wfc
班極端女權咎由自取
等佢哋鬼打鬼

幾時有限制過無腳唔參加得短跑呀 ? 少跛佬參加係因為輸硬 , 但間唔中都真係有跛佬參加賽跑

鳩 UP 前唔該用下腦先 , 柒左就收句聲 OK ?

所以呢次撐女權撚

撐敗登抵撚死

唔同身高o既人一齊跑夠唔公平啦。

到同廁就可以屈男人強姦 佢地嘅理想世界就係男人死晒

不如直接取消男女組別
男同女一齊比賽最公平

唔使人妖啦
我今日係男人 聽朝訓醒就覺得自己係女人
比完賽又變返男人

不如以後比賽唔再分男女, 大家都係人類, 好似盤菜咁撈埋一堆就最公平。

到時會唔會比人話歧視野生動物?

呢場打嗰陣fallon fox退咗休好耐

用dna去分比得lol. 男女生理體能上唔同，所以變左性都唔可以參加。 唔關歧視事。

dna黎分類係最racist

有幾？ 男女體能本身就有分別，將有唔同就當歧視本身就係誤用歧視。

人類膚色唔同就係源於dna

講緊男女染色體唔同wow.

用DNA去分類唔同群體呢個行為係無變既

咁又點，呢個世界就係有男女？

又老千 又變性人

佢地既世界係有超過50 個gender唔止男女

咁咪好羅
100米賽跑有50個世界冠軍

我決定用自體脂肪打落對波到升到aa cup
然後為所欲為啦喂

點解連登政治立場會變咗極右保守？

男排d波好似炮彈咁飛 有時齋睇都未必跟到

男人就男人，女人就女人，原生乜撚野

暫時我知既性別之中比較勁既gender係attack helicopter

咩年代
仲以為性別得男女冇得變

但係幾時你四肢健全可以參加殘奧
不過你可能可以，因為智障好似都計

Sex 唔等於genders, 咁性別係sex定gender... on9仔

男人就男人，女人就女人，原生乜撚野。

的確係有
不過係世界最強既女人 打個最雞最輕既男人

佢係唔係已經無左J？

幾時共用廁所？最公平

嘈乜撚，有兩個州已立例，收 eo 皮

因為先決條件唔夠男人黎，所以支持分組支持女權撚？

屌你老母香港中學派位就係班女權撚投訴搞到男女要同一條隊，保障唔到遲發育既男學生，又唔見女權撚幫弱勢男童發聲？

FEMINISM VS LGBT

支持平權唔代表可以縱容到變特權，但家陣班平權撚就係想自己變特權